入唔到蘋果動app

人係外國 唔知有冇關係
一直條bar load唔哂

冇事了更新左開到